[光復屯門] 想拎光環果班屯門區區議會議員食屎啦

2014年4月21日，有線《新聞刺針》已經報道過屯門公園有人賣藝賺錢，屯門區議員應該一早就知問題存在。但直至2016年，屯門區議員先有跟進。

2014年有線《新聞刺針》:
香港01提及有關屯門區議員2016年先有跟進:

根據區議會網站，今個任期（由2016年至今）一共有22次會議，暫時已上載21個會議紀錄。

22次會議當中，屯門公園賣淫活動從未納入會議議程，証明現任果班區議員根本就無重視過個問題。

再者，22次會議當中，只有第8, 9, 10, 16次會議有提及過屯門公園滋擾市民問題。當中，只有第16次會議提及收錢賣藝問題。

根據第8次會議紀錄（2017/01/03），有議員向發展局表示應盡快解決公園內市民唱歌跳舞所造成的噪音問題，但並沒有提及收錢同賣淫問題。

第9次會議紀錄（2017/03/07），有議員再提到屯門公園噪音問題，但依然沒有沒有提及收錢同賣淫問題，只是促請民政總署協助推動修訂法例。但議員已知民政總署並非負責部門，所有會議都只是純粹做樣9up下。

注意：當日會議中，有香港警務處屯門區指揮官、香港警務處警民關係主任列席，但無人促請警方嚴正執法。

第10次會議紀錄（2017/05/02），議員向康文署署長李美嫦女士反映公園噪音問題，但繼續無提及收錢同賣淫問題。

直至第16次會議紀錄（2018/05/08），先有議員向警方指出屯門公園或市中心等公眾地方有人作出疑似賣藝、行乞或籌款行為，希望警方能採取相關執法行動。

屯門區議會會議紀錄：

靠宜家班屯門區區議會議員做野，食得屎啦
今年選舉一定要踼佢地走，選返一啲為屯門人做野嘅人
大家7.7見，光復屯門

sorry, 我係P牌仔

push

直頭開佢地名，踢走班仆街啦

根本佢地係罪魁禍首
最有能力去解決問題的人 坐視不理
建議你地聽日去問下佢地就真

會議記錄無提邊一個議員提出，要聽錄音認聲

但其實所有人都無重視過，重未將呢個問題擺入議程

推到有港人講地文宣幫手屌柒班虛偽建制區議員

1

2

回名，聽日有區議員落去，我會大大聲讀俾佢地聽

推

光復屯門

Hi

不分化

Vote them out
今日有事黎唔到支持 你地要小心 記住我地紙咁薄 俾d廢老推一推就跌

______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 我要毛氈 我要食飯

支持